依期一齊旺，大家唔好jump！[210］正評贏大錢

等緊水源平手盤

Gun

same road

唔買埋廣洲淘寶？

呢個仲考慮緊 有無意見

我諗住咁買 我覺得廣淘讓唔起一球

晏啲又會見到
696強陣

咁點解唔買閪花+1盤 仲高水

Call g 放假
擺明都唔係跟波

踢

因為閪花無哂主力，我都係求穩
即使廣淘入456都好 我都有錢收
收少d咁解者

但櫻花仲落緊飛

我未買住 等緊水原個盤升

轉平手代表咩，利申唔識睇

因為睇好水源贏，高倍率d

唔知點解覺得廣州好伏

馬會水源回飛

幾時轉平手

櫻花係咪放棄亞冠

696係咪強陣，696係咁落飛

其實你地邊到睇到閪花d主力唔踢
咁早有得睇㗎咩

..

屌你老母兩日4x1都差一關

gun

咩料

唔見有落既

唔係呀嗎 我仲諗住串埋佢3x1

笑左

但巴打你直接重注左喎
果下私人恩怨

廣洲好似第二隊黎架ching

我見果位ching都重注亞冠先咁問者

我己經買左啦
有無巴打同路

Bluegirl

gun and gchi

今場唔對家
支持你了

大船

無事既
你有你贏 我有我贏

球探有時有啲消息睇下

老鼠-1大船

讓一有啲驚

無盤都係唔會買
但覺得應該會贏

老鼠主其他 假設上海一隻鬼都唔出

寧願要-1和

含大贏唔贏到大阪呀

唔係唔得呀 大阪無哂主力喎

岩呀 我7點考試
考完希望打開手機就gel gel gel

jump jump jump

樓主下次可唔可以返幾個感嘆號係後面

眼垃圾成日搵唔到POST

買主主？

Freestyle 巴今日會唔會有水出

無左邊堆 想了解下

有冇巴打等緊轉水原平手

應該都唔會因為696強陣

696強陣

新聞寫無左6個主力

回飛

爻5刀

新聞既野都好信
上次士缽亭夠話出二線

高水696

博佢出主力買櫻花盤+1

想老鼠串淘寶

696 強陣

696 -2 c

今場我撐696啦
強陣!

睇睇下係堅料,有6個飛機都無坐去中國﹐訪問埋教練係咪棄權

主場一定696

不了

出左線 不了

頂你

有無人又想要燈水

Calling freestyle

每星期一次696強陣

有邊d巴買左水原盤

次次話696強陣，有邊次真係嬴到

I want

me

Fc廣州定櫻花

呢4日 買黎買去贏下輸下贏下輸下
最後無贏無輸
希望今日贏到上一萬

每次呢種696強陣呀 全登一齊上船變左宇宙戰艦
就好撚大獲 各位睇路

今晚重心，拜仁2.5s

我買主客和 廣洲贏

信日假好定韓假好

Me

一星期連輸3場盤

求2串1 起機水

696出左線喎
和都首名出線

輸就次名了 點解唔認真踢

買一萬

我我2k本

豬埋就直接收皮

和都首名～～唔怕啦 最好就和

1.7 now

1.7咁撚小。。。

大家點睇淘寶？想串埋落老鼠

買對家

最起碼有我陪你

又同你同哂

Yuto巴我地好似成日同
莫迪果次又係

收咩皮呀 豬埋咪又係繼續入錢
邊有得停

無錢入咪收皮囉

6:00 696盤

有冇盤路分析 想學野

唉 同freestyle 巴打對檯 大鑊

要同freestyle 對啦

我都係

Pk搞到唔敢買

三叔、申花、屠寶、無理

我依家直頭嚇到想補多注呀

拉曬屎

真

亞冠好似唔岩freestyle巴 我覺得

買完你先出

但係水原要贏先出線 696和就第一 不過696係高一班波既 唔西既話

頭場 10.5b

猶豫左成日買唔買水原
一買左style巴就出對家水

696

同路了

跟

平注？

肯定啦

買老鼠-1 其他睇波算

諗緊細定平

696算高水喎而家

今朝買左老鼠-1

平注上

對左

唔係$30000

有風險
不了

好掙扎

係。。。

Same

696有信心

696 半主

好撚驚岀左線係到hea

696x老鼠-1和

10蚊買主支持下

水原客場5連勝 頭疼

信架仔會斷佢

諗到想批甩咗自己個頭

主隊鹿島鹿角已經晉級亞冠淘汰賽，因此本場比賽只是說爭奪1-2名的區別，本質上影響不大。但是他們在國內聯賽的情況較差，聯賽8輪只取得了3勝2平3負的成績排名聯賽第八。因此本場比賽主隊很可能進行一些輪換，球隊周末要打川崎前鋒，是一場硬仗，所以本場在已經出線的情況下很可能不菲那麼拼。客隊水原三星目前小組排第二，如果本場比賽能夠取勝則以小組第一的成績進入淘汰三，如果打平則有可能被悉尼反超無緣淘汰賽。

兩邊都買

水原要了

咁快有陣啦咩？
Source

岩 左手打右手

想跟fs巴 但諗到好頭痛

有乜好頭痛

買就唯有信，水原上啊

次次都強陣 次次都輸

唔好爭 super打和

呢個真

btw 邊度有得睇排陣

贏左啲錢都唔夠買頭痛藥食

信水源

skip呢場算

巴打你都睇好696？

老鼠很番1.65 三星得番1.7

睇下轉唔轉盤,轉平手先轟落去

重注水源盤
補小小696 Win

GK クォンスンテ DF 伊東幸敏 犬飼智也 昌子源 三竿雄斗 MF 永木亮太 三竿健斗 中村充孝 金森健志 FW 山口一真 鈴木優磨

廢撚到
呢場一定要睇盤睇到尾
如果三星對住呢隊廢陣696保持住高水就輸撚梗

咁即係邊隊輸梗

696 冇出鬼佬又冇出今晚夢遺

696個角細低水到

水原一轉平手即入

輸都出線+後備 vs 一定要贏
仲比高水你博三星 無可能
而家個平手盤就要696

睇到尾先好買

信你

haaaaaaaaaaaaaaa.

殘陣695=派錢
角大

尋日經驗話我知轉盤都唔一定贏

三星得番1.68

水原1.68

悉尼老鼠Full Team強陣 上海出得一個鬼佬

信我 9。5角大 好過買盤

平手盤

平手盤屌得過

西花輸波！

著西瓜射波？

1.98入手

亞冠重心

殘陣會大炒韓狗

696兩殺 平手引客

696贏幫韓仔69

韓狗我支持你一場

做乜撚

買半埋2。5支持 半場3:0

我想補返696串老鼠串廣淘

立即屌你老尾

Sevilla 派錢盤?

睇唔明

唔出主力都派錢

30000讓球0

696 金崎夢生後備
都係買老鼠算

轉左盤 咩料

無出金崎夢生
屌老鼠大波算

水原送錢 要了

想問下邊到有陣型睇

水原 閪花盤

365

信韓仔我不如唔買 仲假過日假

唔同錢作對 廣州

唔係呀嗎 我買左佢架

直覺大炒

有

696等即場算
老鼠半大

老鼠 水原 櫻花

有預感國足比錢老鼠

係到諗跟唔跟人水都r爆頭
都唔睇波架啦扮咩

老鼠-1 都係得1.62 cls
好似食撚硬咁
熱到咁通常都開唔出

睇唔透

盲毛陣間你要乜

未出陣有1.78/1.76咁上下

姐係咩

鳩買無煩惱系列之- 條撚準備

又對

但轉左平手

你係咪真係鳩買 度都冇度過

cls

申花個陣 你擺明放棄 出個摩蘭奴黎做乜柒

其實信自己啦
我亞冠都係唔算太準
講真的 冇一注係必勝

難得雙有1.85 所以咪買雙

696強陣
金崎後備

又黎強陣 和波都出錢
似風流波

諗住半場領先咪唔出

睇完fc上海個陣 半場主其他都買得過

諗咁多做乜

啱知係咪因為探操盤既知會和，唔想咁多人食佢+半所以轉平手呢

捉你班友心態 以為轉盤驚輸
其實上盤穩過撚

我地呢d咁早買左水原盤既算唔算好彩

半場4:0 5:0咋
主其他開波都怕唔夠時間

365 開個老鼠讓兩球，狗會一球仲洗考慮

呢隻叫吉利蛋

和波保第一 又唔會太hea ge

就買半細

696係米岀正選？

好記得有位巴野都咁買，結果入球細

屌啦，上次前鋒又係出左局鳩陣
上海SP大船慘死

要水原啦

Ching sick ball 中牙

無所謂啊 馬會先係莊

個場仲要打到好撚積極

上海sp 果場我都有john

真係睇唔透

仲有十幾分鐘就知咩事了

無數咁多場既日盃鳩陣
咪一撚樣贏
日本仔痴L線反常既

想要696 btw輸左就要入錢

廣

手足同晒路 水位仲要一樣

6到條野轉平手

呢次 分開左兩班過關
個個都係睇頭關會唔會斷

6角6角！

西花會否西

Cash Out啦，賭乜撚

696留力

等緊即場啦 盤真係比狗賭

閒錢睇下波 都係之前贏既

水原水原

696淘寶

696 老鼠-1和 準備屌波

Sor，同路，我指鹿角6角😂

悉尼真係讓得起咁多咩..點解我覺得悉尼應該係俾人讓番平半先岩數?

兩埸半大 有冇同路?

有冇拎睇波

JJ聯出左局

就整返條2串1玩下

冇人要鹿角？

咁好啦

老鼠LINK

書包要左三星 可以買696了

出山先！

三星FG
三星平手盤
三星半和
Fc廣州一球盤
Fc廣州半主

書包.... 屌你咩 唔早啲出

shit

Style巴要左

Shit

1c

發生左咩事 我地d士氣呢

西花回到上天

696 唔同你急
水原為出線會主攻
696 d垃圾實防唔到伊巴，會先輸一粒
696之後就會醒，唔可以無左首名出線既主場優勢，好快追和
那邊箱老鼠廢到輸埋波，
696水原兩隊妹到完場

要左

2c

696狂刷了
696必勝

爽！

真心角大派錢 買撚晒盤大波

岩岩係

696大波

***上呀

依家反擊緊

上海十一死士

老鼠半細 頂實

好彩開波買左9.5B

你唔係應該叫上海頂實咩

岩聽

悉尼入波未

696比人入啦

696仲未入 針得

老鼠
6角 半大

睇黎要等耐d先見到入球

申花咁快換人

老鼠唔入波 出局啦屌

3C~~

gogogo

老鼠半大Jump

咩事換左個

bobo

唔知

10分鐘都未入波 半細ed

696 fg已入手

痴線 波踢90分鐘架

熱下身者 咁快就針

起唔切身買水源同老鼠-1

星期二 2 FC悉尼 (主) 對 FC上海 (客)
0:1 @ 26.00
0:2 @ 70.00
2:2 @ 20.00
1:2 @ 27.00
0:3 @ 200.0 $20

刀仔鋸大樹

靜撚到

訓著啦，有波入未

你個名

老鼠入未

696踢入自己龍啦 仲等咩

快撚啲入返粒

定啦

球探又唔識響
壞左

支持

屌696 仲未射過龍 針

靜到，以為冇開

班韓仔好有火WOR

入波啦，仲等咩

伊巴幫手goal左先

696廢到，個心定左

半細穩如狗

準備彈藥迎接世界盃

含大贏緊 落到一球球半

入未

點解個個都話696強陣 明明弱陣

696jump

所以個個都買三星

696水泥gel

老鼠黎搞笑

西花出乜人 受讓到1球球半

唔好呀

4c

平均4分鐘 = 1C
完場會有幾多C

主力留係日本 輪換副選

都係4

360c

數學家

block下gel頭狗先

岩岩買taobao -1 有1.9
依加一睇變左-1/1.5 1.82

玩完

真心？

半大針

連登數學家

咪派膠啦

九四咪36

還我血汗錢 悉尼半大 jump

完全封鎖好正

5c

呢個gag都玩左幾年架啦

連登第一數學家

至少兩場都比球啦

啱啊 有時封到睇唔明個討論

#421跳咗去#423

信自己先贏

鬼唔知咩 我玩到厭 真係強陣先笑

小心角球啊仆街三星

入波未啊悉尼，放水比你都入唔到

入波未呀

第二位

老鼠針得 仲未入

比人屌打緊

西水我要淘寶呀

其實讓咁深 預咗

支持西花輸波

悉尼半大已死

咁撚樣都唔識入波

大陸仔要面 主場強陣 閪花輪換副選

老鼠入下波好喎

5C 完場15c都似

只計本土兵 中國仔比日本仔屌打啦

主其他25>19倍？

跳了 悉尼老鼠

半場12c有冇反對

悉尼半大 我食屎

越落越誇張

入波好難咩？

Lm

老鼠肯入未

唔貪心 9c都收貨

Lm等睇two bro one cup

老鼠快入

Shitney is shit

批准

7C呢

下次先

30分鐘都有啦

睇死悉尼半00
依隊野出到去就唔識踢

尾段再失一粒

Allin 成副身家 13.5b

6角都係

比球十二碼老鼠先啦球證

刷c fg果隊先ok?

利申 1舊 2.72倍
刷角！！！！

講個笑話 老鼠強陣

水原 我唔求你goal 我求你守得穩算啦

冰封角球

主場無出去喎
無睇live 淨係知㩒屌踢成點

+1

696快入

老鼠針得未

西花和波都唔一定出線,出副選咁盞鬼?

仆你個街 我想食屎啊 開大啦屌你老母垃圾老鼠

出到去係指對其他聯賽球隊

51 wo ching

半9全20
皆大歡喜 羊到狗會爆廠

d把握力

老鼠半大嘅巴打

悉尼唔入，上海入一個啦屌你

696一射即入未？

696比角啊

75分鐘前不問價入角大

你老母就一射即入

識你老鼠又開始假波

聯賽蝦蝦霸霸 對中國仔都入唔到波

4粒蛋

又鹿島 6弓土

早買早享受 遲買豬幾舊

又鹿島 6角

28分鐘仲0:0 屌

兩場0:0

你個名好有機

老鼠撚緊中國仔

696角 不過30分鐘都未到

01

0;1

696針

韓仔goal

Samsung goal!

696 0:1

水原goal

水原goalllll

0:1 samsung

買反cup

Fg 收錢

屌

搞掂

老鼠半大啦屌你

正呀 696全力繼續刷角

三叔

悉尼認真未踢未

金崎夢生出未

696肯認真未 夢生呢換啦仆街

水原好波 無買fg

半場cup

一開球探就入

696認真踢了

爭悉尼半主呀

老鼠唔入波既

水原串左櫻花 +1 依家一球球半仲要高水 感覺未踢先蝕

水源Fg gel

696輸多兩粒啦 反正都出左線

同路呀

悉尼半大Jump

會唔會買多球

696刷角器 正式啟動

次名要踢巴西佬喎

屌你老母垃圾老鼠

岩數

696認真了

老鼠仲未踢完半場 好快入架啦老鼠

我都咁諗

老鼠

696快刷角

老鼠入未呀屌

好了，劇本3步曲已中1

根住696 追和

刷角神器出場啦

696快撚d俾13角黎

水原比人禁住來打wo,實比人追和

無撚錯

你唔好叫保保啦 小露保

仆街又鹿島6角呀？

放心贏硬2粒

可以補696入球啦

有睇開水原都知，隊波係咁踢

悉尼成隊垃圾 屌你老母

巴打補未 696第二球

似細波一球完

7c

0-1完場ok?

針了

6島7角

半7全7

最好啦

頂撚住

悉尼入未

佢地同袋鼠玩緊 等下啦

半主呢

訓醒未

696未射中過龍

屌你老尾悉尼

知唔知等到幾時 催催佢

696冇金崎點跟

老鼠開個半主開心下先啦

696半和ok？

老鼠真係唔死都無撚用

5分鐘2粒俾咪發緊夢

係

Allin左696盤 放棄左角大

水原蜈蚣了

雖然我想安慰你 但我買左水原盤

淘寶定櫻花？

蝗讓到咁深點撚賭

首球

櫻花咁既陣 要淘寶了

老鼠下半場又爆入球

淘寶好撚重飛

各位悉尼咁撚樣 大家櫻花識買了

半7驚魂

8了

8c

角細係咪jump得

三叔串左淘寶

半8全10

8角

落狗會話買錯

想ALLIN 13.5B

恆大 盤都轉買 點買

Sick ball

半客

13.5b唔係好敢入

保守估計13c

買含大

半大針了

-1轉-1/-1.5 365咁睇得起淘寶

半場王

我放棄曬2個要左fg

咁多人買Jj聯

要左角大 但串撚左老鼠半大

Jumped

三叔下盤串左淘寶上盤

老鼠2.5b仲有無機

依家點補飛好

老鼠11號 請你立即入波

屌 要考試了 考完十點
希望開返手機就gel gel gel啦

696 12.5s 13.5s好危

齊齊gel

10.5s都未撚驚 你驚乜

好波 再豬1500 悉尼我屌你老母

巴打定啲

去廁所睇

買角算啦

串撚咗過街老鼠

696快出返正選

Yuto巴打幫我睇住 靠你啦

試下你咩料先

又斷一關我即刻屌馬會老母

悉尼快啲4 5 6啦

又嚟

唔會
比人捉到廁格玩電話
輸錢仲要重考真係事大呀嗎

咁正路

考試大哂？阻人羊錢要燒春袋

半8 爽呀

10.5s 已死

西花咩陣

閪陣

廢陣

西陣

支持中國人！

支持細波

老鼠半場一球都無 屌你老鼠

Sane

又係下半場爆入球

做一次中國人 贏波習主席萬歲

岩啦 馬雲萬歲 聽日即刻用淘寶買野

佢地入更衣室見到Samsung 贏梗出到黎一定456

櫻花應該半場先收指示

因為未知韓仔認唔認真打

含大半主

望和贏波

含大大炒西花垃圾陣 jj聯放水踢西花出局

水原會唔會入多球

蜈蚣

頭場主隊護級唔驚瀨野？

廣州櫻花西鬥西

半8仲買s?
傻撚左咩

最後一場，輸就戒

我們是中國人！

10.5s 等收錢

我入考場了
老鼠入波呀屌你
水原守住呀屌你
淘寶入波呀屌你
今晚見啦巴打們

櫻花開到4.5球咩玩法

696請你勿忘初衷 堅持落底刷角

淫川聯fg

我鐘意賞花 漫天花瓣隨風飄散

Freestyle 哥下半場仲有冇奇蹟出現

悉尼控球七成幾都入唔到

淘寶

閪花gg

淘寶要主其他了

感覺上696會和波

習大大！

西花要繼續西

含大咁快GOAL 正氣過澳狗

三星9c

真係除左國家隊，其他金錢足球都要買

淘寶咁快入波，皆因馬雲去左睇波

性大-1高水入

老鼠2.5b阿

似0-0

老鼠快撚啲入

唔好

696入未

9屁

Yup

10.5 s頂住

可以jump了

點頂叨清

下場啦巴打 對你唔住

1:1含

1-1

1:1

1:1 頂實

櫻花

西花

全部頂實

nba

西花頂撚到完場

9分鐘半大

半大cashed

冇買西花盤tim

申花快入!!

三星

中國狗廢撚到

廢陣都入到波

一腳穿晒

老鼠射都唔射

中國人真係垃圾GA WO

悉尼肯入波未

含大jump

fg左

4.5s入手

1-1 半大

鹿島快和

696 走盤

老鼠開到-1 我自含裸跑中環

泰仔fg

出面仲係咁水原FG落飛

696刷角 唔刷點反cup

細鳩聯好似想搞事

著多件衫 凍親

三換人

想睇了

會唔會上海FG

696 追和1世球迷

呢隊我係日職都黑名單左

濟洲入未

三星10c

四場亞冠，今日朝頭早諗到而家買邊場半大好，諗住最後如果都輸埋就唔再玩，結果佢唔俾我輸

咁個人咪變左q咁樣

日本仔個場地細d 冇理由9角咁小

睇老鼠一定1：0就想完

都要入左粒先得架

如果係就好啦

屌你老鼠 入左一球先再講啦

鹿角 2.5 細 / 3.5細

10c

嬴一球仲刷角 屌你老母咩
死韓狗

11射都唔入，死啦老鼠

老鼠試場點炒三星架

穩收

差3個炸

快啲入多球0:2

老鼠入波喇屌

10.5S JUMP得? 我份糧就咁無左?

悉尼jump

我輸埋都唔玩了

申花入未？

R.i.p

4場下盤？

696反CUP啦

老鼠大船？

不了
半份糧買左三星

濟洲可以入手

識貨

係。

老鼠已針

老鼠真係好撚on9

11c三星

696終於射中

11c了

696咪撚換10號仔落場

含大整個半主先

70 分鐘買返角大回本

老鼠入波未？。。。

金崎夢生唔係正選 根本唔會買696啦

12

岩

696老鼠入一粒啦

鬼佬前鋒都好似冇

都不了

老鼠真係老，冇出息

老鼠係咪收咗order唔比入波

12.5s力頂完場

今日似4場下盤

三星2more

老鼠聯賽正氣亞冠倒米

696唔識入就俾人入啦

咪掉錢落海啦手足

前峰？

老鼠go

佢未醒

三星兩分鐘內準備入波

含大會贏

自己睇住黎

係，2-1，下盤cashed

jj聯封盤有無3分鐘?

秒爆

71%控球可以一粒都唔入，斷腳啦

屌你老鼠

老鼠開-1下世做老鼠

12.5b cashed

想睇你屌老鼠多啲

真的不了

鹿島反cup

不了，和都唔好

點解仲唔醒

G持

發下夢就好了

三星做咩封盤....

老鼠快手入兩球喇

+1 唔知可以走到幾遠呢

劇本來了696

櫻花贏波好嘛

角

仁k上未

水原-1C

櫻花 得29%控球

老鼠真係唔想踢亞冠

好彩skip左老鼠

濟洲入波未

好野 一買就停角

屌你老鼠-1和都開唔到?

含大女球迷

老鼠gg

出局都敢買-1 到底係為啖氣定想舖草皮

見水原贏緊咪冇心機踢

老鼠真係世界級垃圾

Jj快入波

JJ聯 2.5s 頂實

0-1完

agree

信不信由你

竟然衰老鼠

如果和 老鼠贏 泡菜仔好似出局

三星比多1c

三星
半份糧咁就袋袋平安

696俾返球黎走半格啦

gel上海ok?

老鼠成隊開唔到-1仆街死

JJ
696 快入

問題係日韓好撚fd , 點會俾老鼠晉

696放棄首名？

射門19 0-0

都冇得選擇 三星唔贏就出局 老鼠晉

696 -1c

696唔入俾人入啦屌

真係

所以696 唔會和，一定輸波俾三星晉

俾上海入一粒先

定啦 要2角

taobao 入未

唔要首名?

含大快入

13c fatfat 可惜無買13.5b 2.5倍

又要戒賭一個月

屌你老母含大 賤撚到

澳職班霸

唔要，因為要確定保送三星晉級

神仙難救，同伊巴果次一樣

悉尼得5分喎 大家都和唔係三星晉？

如果老鼠贏 大家都8分 對賽老鼠好啲 就會老鼠晉

淘寶已死

中國贏埋老鼠就好笑

老鼠放棄啦,淘寶上

但下半會入

Jj奇蹟半主

如果老鼠突然2-0，三星和，老鼠同三星同樣8分，得失球贏三星一球

唔入兩球 都輸

696斷腳啦 買親都係咁

亞冠計對賽 唔計得失

金崎夢生屌你個夢

買佢未收過錢

fake?

次次買就次次豬

咁更加要安全送三星緊要

696比多角啦

跟唔知邊個買左 叫下昨

696 悉尼全隊斷腳 全家死

696角啊

13.5s頂住

慘

頂實

以為炸左..

老鼠劇本到 1:0完場

696比多角

求老鼠 入波走盤

13.5b jump屌

西花頂撚住得唔得

怨恨加重

同時天涯渭落人

走盤？

696會追和

696 14.5s頂住

濟洲快啲入呀

你買外圍？狗會得讓球主客和，點走

屌咪bin la

要2球wo 清

同路頂

報驚了

14c

明知無得玩仲要死守既
上海fc正臭雞

應該14c完

到我差一角

Jump

15

老鼠封盤？

連c搞掂

boom

15C

sor 輸到傻左

絕殺

冇

15c

追埋和比我輸半啦

濟洲射12m入波未呀

和埋喇696

水原頂住

水原串老鼠

大角cashed

頂頂頂頂頂

same

Taobao dllm

1001